問男朋友當初點解追我

佢話因為佢個時咁岩肚餓
想食咗我

gay post

食人